拍拖同sp有咩分別？

有無人可以清楚地解釋？
唔好講咩拍拖有愛依啲 太抽象

屌你老母左手同右手分別 屌你老母臭閪收皮啦

完全feel到你既怨氣呀

兩個一齊最緊要就係有愛
你就話唔計愛

咁仲有咩好討論\ /

屌你老母臭閪問黎把撚咩 你老母毒撚有咩拖拍莫講sp撚有咩屌你老母臭閪

其實都冇咩分別 兩樣都唔係好關我事

有名同無名
其實有咩咁難理解個分別？
樓主太感性？

因為我條女話我當佢sp
我就諗到 其實兩者性質都好相似
就算真係sp都可以呃佢話係女朋友

兩樣野都係雙向既 如果人地當你男朋友 你當人sp咁你就唔啱啦喎
你係咪見親面都係做愛多 平時啲行為又俾唔到人覺得係男女朋友

咁你女朋友係乜？

見親做愛多 因為無咩時間可以見
見得都隔左幾日 咁我都有性需求咖
佢自己都爽咖
咁咪扑囉 唔代表我為左扑而同佢一齊咖

屌 扑你就扑啦
諗咁多

咁你咪自己答左有咩分別囉屌你